假如連登被hack，所有人的資料不是全部曝光？

假如連登被hack,我們註冊的電郵全部是學校或ISP，都可追尋，豈不是很危險。

妖言惑眾+書面語
五毛confirmed

冇可能被hack嗎？

你自己睇吓自己的舊post,一樣有用書面語，你話自己係五毛？！

你p牌
我唔係
做咩轉口語
比我講中？
哈哈哈哈

你呢啲animal farm嘅理由，你似乎喺五毛woo。
之前連登都討論過連登、tg被禁的應對，佢哋又係妖言惑眾？
喺呢度提出連登被hack的可能，就是在可能有問題出現前，大家想好對策。你一開始就抹黑，係唔係唔想人討論，等遲D可以一網打盡？！

又妖言惑眾
想煽動軍心
哈哈

原來是一條成日自high，其實自卑嘅嘅毒撚。成日發夢溝女，一次遊行都去過。

Haha

Email加密左

但係確有咁既可能性

我唔係p牌啦呱

我夠格去質疑未

On9 一早加密曬啦
樓主新黎架？

Sor 原來樓主係p牌

傻仔P牌

可能係傻仔。你哋諗清楚末，所有email只用學校學校或isp電郵，domain part 只係有限combination。local part 只有64 octets long ，upper + lower Latin ascii丶0-9、「!#$%&'*+-/=?^_`{|}~」丶「.」，加上大部分人，會用姓名做電郵的部分，出現combination降小很多，如果只是要把大部分登記電郵搵出嚟，用brute force要解的複雜性大大減低。

睇清分析原因再屌啦。

唔好唔記得，大部分人唔會用太長名放local part。

睇埋分析先屌啦。

睇埋分析先屌啦。唔好諗住加密就安全。

睇埋分析先屌啦。加密唔一定安全。

岩呀政府d文件夠加密啦，咪又係disclose晒

睇埋分析先屌啦。加密不一定安全。

我唔知連登嘅加密點做，但如果target只是username，如果hack咗攞到username嘅data,即使encrypted,就算是one way hash,都有可能搵返email，因為username等如email,username又一定要儲起。對家target是email的話，根本就piece of cake。